CU fine arts master難唔難入

好中意art，但唔係好識art，想讀Cu fine arts master，有無師兄知難唔難入同難唔難讀？

Lm

開左group, 歡迎大家join